估佢唔到！民建聯及工聯會憂再現奶粉搶購潮 政府總部外請願反撤限奶令

立法會第二日辯論施政報告致謝議案，民建聯及工聯會到政府總部外請願，因應施政報告建議檢討「限奶令」，他們擔心會再出現奶粉搶購潮。

民建聯立法會議員劉國勳表示，很多市民擔心放寬限奶令，加上內地放寬一孩政策，一旦令奶粉需求增加，會加劇北區水貨問題及導致本地奶粉供應短缺。

民建聯建議政府將配方奶粉納入《儲備商品條例》之內，令政府可隨時監察供應商的存貨量，並公開信息，減少搶購奶粉行為。

佢地獨市丫ma 佢地運幾多上去

補選近了

正解